{"config":{"lang":["en"],"min_search_length":3,"prebuild_index":false,"separator":"[\\s\\-]+"},"docs":[{"location":"","text":"\ud83c\udf1e El Autoconsumo implica independencia energ\u00e9tica y menores emisiones de gases de efecto invernadero ... regulaci\u00f3n del autoconsumo en Espa\u00f1a con el fin de que los consumidores, productores, y la sociedad en su conjunto, puedan beneficiarse de las ventajas que puede acarrear esta actividad, en t\u00e9rminos de menores necesidades de red, mayor independencia energ\u00e9tica y menores emisiones de gases de efecto invernadero. RD 44/2019 \ud83d\udcb0 La eficiencia energ\u00e9tica es un aspecto esencial de la estrategia europea para un crecimiento sostenible y una de las formas m\u00e1s rentables para reforzar la seguridad del abastecimiento energ\u00e9tico y para reducir las emisiones de gases de efecto invernadero y de otras sustancias contaminantes. RD 56/2016 Autoconsumo Calculos Perdidas P\u00e9rdidas por orientaci\u00f3n e inclinaci\u00f3n del generador P\u00e9rdidas de radiaci\u00f3n solar por sombras Generador Potencia instalada de una central fotovoltaica conectada Distancia m\u00ednima entre filas de m\u00f3dulos La producci\u00f3n anual esperada Consumo diario de energ\u00eda el\u00e9ctrica Dimensionado del generador Configuracion del generador fotovoltaico Dimensionado final del sistema Secci\u00f3n de los conductores Dispositivos de mando y protecci\u00f3n Proyectos Aislada Residencial Ganadero Bombeo Conectada Con bateria Residencial Industrial Comercial Sin Bateria Residencial Industrial Comercial Eficiencia Energetica Calculos Grados dia certificacion Energetica CE3X Precio de la luz por horas Fases Informaci\u00f3n_preliminarrr Contabilidad Inventario Auditoria Residencial Industrial Comercial Servicios Transporte","title":"Programacion de consumos para optmiczacion de tarifa"},{"location":"#_1","text":"\ud83c\udf1e El Autoconsumo implica independencia energ\u00e9tica y menores emisiones de gases de efecto invernadero ... regulaci\u00f3n del autoconsumo en Espa\u00f1a con el fin de que los consumidores, productores, y la sociedad en su conjunto, puedan beneficiarse de las ventajas que puede acarrear esta actividad, en t\u00e9rminos de menores necesidades de red, mayor independencia energ\u00e9tica y menores emisiones de gases de efecto invernadero. RD 44/2019 \ud83d\udcb0 La eficiencia energ\u00e9tica es un aspecto esencial de la estrategia europea para un crecimiento sostenible y una de las formas m\u00e1s rentables para reforzar la seguridad del abastecimiento energ\u00e9tico y para reducir las emisiones de gases de efecto invernadero y de otras sustancias contaminantes. RD 56/2016 Autoconsumo Calculos Perdidas","title":""},{"location":"#perdidas-por-orientacion-e-inclinacion-del-generador","text":"","title":"P\u00e9rdidas por orientaci\u00f3n e inclinaci\u00f3n del generador"},{"location":"#perdidas-de-radiacion-solar-por-sombras","text":"Generador","title":"P\u00e9rdidas de radiaci\u00f3n solar por sombras"},{"location":"#potencia-instalada-de-una-central-fotovoltaica-conectada","text":"","title":"Potencia instalada de una central fotovoltaica conectada"},{"location":"#distancia-minima-entre-filas-de-modulos","text":"","title":"Distancia m\u00ednima entre filas de m\u00f3dulos"},{"location":"#la-produccion-anual-esperada","text":"","title":"La producci\u00f3n anual esperada"},{"location":"#consumo-diario-de-energia-electrica","text":"","title":"Consumo diario de energ\u00eda el\u00e9ctrica"},{"location":"#dimensionado-del-generador","text":"","title":"Dimensionado del generador"},{"location":"#configuracion-del-generador-fotovoltaico","text":"","title":"Configuracion del generador fotovoltaico"},{"location":"#dimensionado-final-del-sistema","text":"","title":"Dimensionado final del sistema"},{"location":"#seccion-de-los-conductores","text":"","title":"Secci\u00f3n de los conductores"},{"location":"#dispositivos-de-mando-y-proteccion","text":"Proyectos Aislada","title":"Dispositivos de mando y protecci\u00f3n"},{"location":"#residencial","text":"","title":"Residencial"},{"location":"#ganadero","text":"","title":"Ganadero"},{"location":"#bombeo","text":"Conectada Con bateria","title":"Bombeo"},{"location":"#residencial_1","text":"","title":"Residencial"},{"location":"#industrial","text":"","title":"Industrial"},{"location":"#comercial","text":"Sin Bateria","title":"Comercial"},{"location":"#residencial_2","text":"","title":"Residencial"},{"location":"#industrial_1","text":"","title":"Industrial"},{"location":"#comercial_1","text":"Eficiencia Energetica Calculos","title":"Comercial"},{"location":"#grados-dia","text":"","title":"Grados dia"},{"location":"#certificacion-energetica-ce3x","text":"","title":"certificacion Energetica CE3X"},{"location":"#precio-de-la-luz-por-horas","text":"Fases Informaci\u00f3n_preliminarrr","title":"Precio de la luz por horas"},{"location":"#contabilidad","text":"","title":"Contabilidad"},{"location":"#inventario","text":"Auditoria","title":"Inventario"},{"location":"#residencial_3","text":"","title":"Residencial"},{"location":"#industrial_2","text":"","title":"Industrial"},{"location":"#comercial_2","text":"","title":"Comercial"},{"location":"#servicios","text":"","title":"Servicios"},{"location":"#transporte","text":"","title":"Transporte"},{"location":"contacto1/","text":"Contacto","title":"Contacto"},{"location":"contacto1/#contacto","text":"","title":"Contacto"},{"location":"enlaces/","text":"Fotovoltaicas Photovoltaic Geographical Information System (PVGIS) pvgis no interactivo pvgis pvgis Idae Instalaciones de energ\u00eda solar fotovoltaica. Pliego de condiciones t\u00e9cnicas de instalaciones conectadas a red Instalaciones de energ\u00eda solar fotovoltaica. Pliego de condiciones t\u00e9cnicas de instalaciones aisladas de red Rebt REBT Instaladores Asolear Endesa Auditoria Telemedida CONTROL Y SUPERVISION Boe Real Decreto 56/2016 relativa a la eficiencia energ\u00e9tica, en lo referente a auditor\u00edas energ\u00e9ticas","title":"Enlaces de interes"},{"location":"jaja/calculos/","text":"Your browser doesn't support iframes","title":"Comparativa en el sector"},{"location":"jaja/calculos/Comparativa/","text":"Ir a la aplicacion Descripcion lorem tarifas el\u00e9ctricas Enlaces de interes energystar","title":"Comparativa en el sector"},{"location":"jaja/calculos/Comparativa/#descripcion","text":"lorem tarifas el\u00e9ctricas","title":"Descripcion"},{"location":"jaja/calculos/Comparativa/#enlaces-de-interes","text":"energystar","title":"Enlaces de interes"},{"location":"jaja/calculos/Distribucion%20de%20consumo%20%28Sankey%29/","text":"Ir a la aplicacion Descripcion lorem tarifas el\u00e9ctricas Enlaces de interes energystar GuiaEficienciaHoteles_CV LibrosEnergia","title":"Distribucion de consumo (Sankey)"},{"location":"jaja/calculos/Distribucion%20de%20consumo%20%28Sankey%29/#descripcion","text":"lorem tarifas el\u00e9ctricas","title":"Descripcion"},{"location":"jaja/calculos/Distribucion%20de%20consumo%20%28Sankey%29/#enlaces-de-interes","text":"energystar GuiaEficienciaHoteles_CV LibrosEnergia","title":"Enlaces de interes"},{"location":"jaja/calculos/Factura%20el%C3%A9ctrica/","text":"Ir a la aplicacion Descripcion lorem tarifas el\u00e9ctricas Enlaces de interes","title":"Optimizacion Factura el\u00e9ctrica"},{"location":"jaja/calculos/Factura%20el%C3%A9ctrica/#descripcion","text":"lorem tarifas el\u00e9ctricas","title":"Descripcion"},{"location":"jaja/calculos/Factura%20el%C3%A9ctrica/#enlaces-de-interes","text":"","title":"Enlaces de interes"},{"location":"jaja/calculos/Grados_dia/","text":"Ir a la aplicacion Descripcion Un grado d\u00eda es una medida de calentamiento o enfriamiento. Los grados-d\u00edas totales a partir de una fecha de inicio apropiada, semanales o mensuales se usan dentro de un esquema de monitoreo de energ\u00eda, determinacion los costos de calefacci\u00f3n y refrigeraci\u00f3n de edificios con clima controlado, mientras que las cifras anuales se pueden usar para estimar los costos futuros. Un grado d\u00eda se calcula como la integral de una funci\u00f3n del tiempo que generalmente var\u00eda con la temperatura. La funci\u00f3n se trunca a los l\u00edmites superior e inferior que var\u00edan seg\u00fan los l\u00edmites que son apropiados para el control del clima. Enlaces Degree Days Calculated Accurately for Locations Worldwide","title":"Grados Dia"},{"location":"jaja/calculos/Grados_dia/#descripcion","text":"Un grado d\u00eda es una medida de calentamiento o enfriamiento. Los grados-d\u00edas totales a partir de una fecha de inicio apropiada, semanales o mensuales se usan dentro de un esquema de monitoreo de energ\u00eda, determinacion los costos de calefacci\u00f3n y refrigeraci\u00f3n de edificios con clima controlado, mientras que las cifras anuales se pueden usar para estimar los costos futuros. Un grado d\u00eda se calcula como la integral de una funci\u00f3n del tiempo que generalmente var\u00eda con la temperatura. La funci\u00f3n se trunca a los l\u00edmites superior e inferior que var\u00edan seg\u00fan los l\u00edmites que son apropiados para el control del clima.","title":"Descripcion"},{"location":"jaja/calculos/Grados_dia/#enlaces","text":"Degree Days Calculated Accurately for Locations Worldwide","title":"Enlaces"},{"location":"jaja/calculos/%C3%8DndicesEnerg%C3%A9ticos/","text":"Ir a la aplicacion Descripcion lorem tarifas el\u00e9ctricas Enlaces de interes","title":"\u00cdndicesEnerg\u00e9ticos"},{"location":"jaja/calculos/%C3%8DndicesEnerg%C3%A9ticos/#descripcion","text":"lorem tarifas el\u00e9ctricas","title":"Descripcion"},{"location":"jaja/calculos/%C3%8DndicesEnerg%C3%A9ticos/#enlaces-de-interes","text":"","title":"Enlaces de interes"},{"location":"jaja/jeji/Comparativa%20copy%202/","text":"Ir a la aplicacion Descripcion lorem tarifas el\u00e9ctricas Enlaces de interes energystar","title":"indicadores"},{"location":"jaja/jeji/Comparativa%20copy%202/#descripcion","text":"lorem tarifas el\u00e9ctricas","title":"Descripcion"},{"location":"jaja/jeji/Comparativa%20copy%202/#enlaces-de-interes","text":"energystar","title":"Enlaces de interes"},{"location":"jaja/jeji/Comparativa%20copy/","text":"Ir a la aplicacion Descripcion lorem tarifas el\u00e9ctricas Enlaces de interes REE tarifaluzhora","title":"Precio de la luz"},{"location":"jaja/jeji/Comparativa%20copy/#descripcion","text":"lorem tarifas el\u00e9ctricas","title":"Descripcion"},{"location":"jaja/jeji/Comparativa%20copy/#enlaces-de-interes","text":"REE tarifaluzhora","title":"Enlaces de interes"},{"location":"jeje/jaje/perdidas_inclinacion/","text":"Ir a la aplicacion Descripcion lorem tarifas el\u00e9ctricas Enlaces de interes","title":"Perdidas por Inclinacion y Orientacion"},{"location":"jeje/jaje/perdidas_inclinacion/#descripcion","text":"lorem tarifas el\u00e9ctricas","title":"Descripcion"},{"location":"jeje/jaje/perdidas_inclinacion/#enlaces-de-interes","text":"","title":"Enlaces de interes"},{"location":"jeje/jaje/perdidas_sombras/","text":"Ir a la aplicacion Descripcion lorem tarifas el\u00e9ctricas Enlaces de interes","title":"Perdidas por Sombras"},{"location":"jeje/jaje/perdidas_sombras/#descripcion","text":"lorem tarifas el\u00e9ctricas","title":"Descripcion"},{"location":"jeje/jaje/perdidas_sombras/#enlaces-de-interes","text":"","title":"Enlaces de interes"},{"location":"jeje/jaji/aislada/bombeo/","text":"","title":"Bombeo"},{"location":"jeje/jaji/aislada/ganadero/","text":"","title":"Ganadero"},{"location":"jeje/jaji/aislada/residencial/","text":"","title":"Residencial"},{"location":"jeje/jaji/conectada/conbateria/comercial/","text":"","title":"Comercial"},{"location":"jeje/jaji/conectada/conbateria/industrial/","text":"","title":"Industrial"},{"location":"jeje/jaji/conectada/conbateria/residencial/","text":"","title":"Residencial"},{"location":"jeje/jaji/conectada/sinbateria/comercial/","text":"","title":"Comercial"},{"location":"jeje/jaji/conectada/sinbateria/industrial/","text":"","title":"Industrial"},{"location":"jeje/jaji/conectada/sinbateria/residencial/","text":"","title":"Residencial"}]}